睇吓班狗幾緊張叫大家唔好去金鐘

狗狗知唔知咩叫「刻舟求劍」

班狗一早係到等你

金鐘有重防+人臉偵測+4kcam
我做乜鳩仲去金鐘
唔好去金鐘

【蘋果踢爆】添馬閉路電視用新疆監控品牌 疑具人臉偵測功能!!!!!!!!!!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

分析下 又冇阻你地去

各有各做 都屌？

屌霸

係金鐘無意思又佈好防